喺舊登，如果將個「咗」字打咗做「左」，會唔會被鬧死返5P？

純粹問吓

黎到冇所謂架

自己試下

吾會

連登=5p

點解仲有？

見到呢幅圖，覺得咁樣捉一捉錯別字，都無傷大雅吖

畢竟打「左」字會有歧義

點解會被人負評到咁嘅程度？

咩叫我就以後就？
我以後就可以
我就以後可以

都正常過係嗰句。
自己比自己Z-然後消失埋啦，
懶係中文叻~

打code 咪有

唔會

關你個屎眼事

點解「唔」唔可以打成「吾」字
但「咗」可以打成「左」字
咁 "support" 可唔可以打做「十卜」

利申：連登原教旨主義者

你又係柒菇碌嘅

唔會 因為嗰邊無曬人

舊登以前show唔到

小學雞返屋企飲奶啦屌你老母

無傷大雅 你睇下你地教主肥閪個心理動機先啦 我正正想講巴打你Quote呢個post 佢根本為反而反 矯枉過正 依家玩埋黑人白人呀 你班柒頭盲fans 睇清楚你地教主做乜先啦

舊登唔屌係因為出唔到喺咗呢兩個字

克人憎

左字唔會